[BBC] 澳大利亞警告，如果中國或俄羅斯在太空發動珍珠港式的突襲，會令美國及其盟友喪失偵察能力

澳大利亞戰略政策研究所週四（8月15日）公佈報告警告說，如果中國或俄羅斯在太空發動珍珠港式的突襲，會令美國及其盟友喪失偵察能力，進而使地面軍事能力癱瘓。

全文：

Facebook：

係上面射十支東風41，成個北美都會下沈

俄佬未必會喎, 雖然都黑人憎

on9 一宣戰，北約 沙特 已經同圍俄國
日韓。東南亞圍中國

中國冇石油出口 等收皮
中俄蝦小國就得

中國成日射火箭，根本就係運緊核彈頭上太空

唔射正契弟